{
  "LanguageCode": "zh-CN",
  "Version": "1.5.6",
  "Contributors": "ohZbs, Kirie, lhr7324925",
  "HomePage": "https://github.com/cabarius/ToyBox/",
  "Strings": {
    " (This setting is per-save)": "（此设置为单独存档生效）",
    " Allow remote companions to make comments on dialog you are having.": "允许远程同伴对你正在进行的对话进行评论。",
    " meters": "",
    " Only use when Friendship is Magic doesn't work, and then turn off immediately after. Can  otherwise break your save": "仅当友谊就是魔法无效时使用，然后立即关闭。否则可能会破坏你的存档",
    " Perception DC: ": "感知检定",
    " Perception DC: NA": "重置感知检定",
    " Trickery DC: ": "唬骗检定",
    " Trickery DC: NA": "重置唬骗检定",
    "% Chance (Claimed)": "",
    "% Chance (Unclaimed)": "",
    "% Chance (Upgraded)": "",
    "[Repeat]": "",
    "<": "<",
    "<b><color=magenta>Note </color></b><b><color=orange>ToyBox was designed to offer the best user experience at widths of 1920 or higher. Please consider increasing your resolution up of at least 1920x1080 (ideally 4k) and go to Unity Mod Manager 'Settings' tab to change the mod window width to at least 1920.  Increasing the UI scale is nice too when running at 4k</color></b>": "<b><color=magenta>注意</color></b><b><color=orange>ToyBox被设计在1920或更高的宽度下提供最佳的用户体验。请考虑将分辨率提高到至少1920x1080（理想情况下是4k），然后转到Unity Mod Manager“设置”选项卡将Mod窗口宽度更改为至少1920。当以4k运行时，增加UI比例也很好</color></b>",
    "<b><color=orange>Blueprints</color></b> loading: ": "<b><color=orange>蓝图</color></b> 加载：",
    "<b><color=orange>character(s) can be </color></b><color=cyan>Respecced</color><color=#00ff00ff>. Pressing Respec will close the mod window and take you to character level up</color>": "<b><color=orange>角色可被</color></b><color=cyan>重置</color><color=#00ff00ff> 按下重置将关闭mod窗口并前往角色升级界面</color>",
    "<b><color=orange>None</color></b><color=#00ff00ff> - please progress further into the game</color>": "",
    "<b><color=orange>Note:</color></b><color=#00ff00ff>This Unfair difficulty was bugged and applied the intended difficulty modifers twice. ToyBox allows you to keep playing at this Brutal difficulty level and beyond.  Use the slider below to select your desired Brutality Level</color>": "<b><color=orange>注意：</color></b><color=#00ff00ff>早期不公平的难度被错误设置，将预期的难度调整计算了两次。ToyBox允许你在这个残酷的难度级别或更高级别继续游戏。使用下面的滑块选择你想要的残酷级别</color>",
    "<b><color=orange>Note</color></b><color=#00ff00ff> this is a new and exciting feature that allows you to see for the first time the structure and some basic relationships of </color><b><color=cyan>Etudes</color></b><color=#00ff00ff> and other </color><b><color=cyan>Elements</color></b><color=#00ff00ff> that control the progression of your game story. Etudes are hierarchical in structure and additionally contain a set of </color><b><color=cyan>Elements</color></b><color=#00ff00ff> that can both conditions to check and actions to execute when the etude is started. As you browe you will notice there is a disclosure triangle next to the name which will show the children of the Etude.  Etudes that have </color><b><color=cyan>Elements</color></b><color=#00ff00ff> will offer a second disclosure triangle next to the status that will show them to you.</color>": "",
    "<b><color=yellow>\nNote:</color></b><color=orange> This applies only to the </color><b><color=yellow>current save.</color></b>": "<b><color=yellow>\n注意：</color></b><color=orange> 这仅适用于</color><b><color=yellow>当前存档</color></b>",
    "<b><color=yellow>BACK UP</color></b><color=orange> before playing with this feature.You will lose your mythic ranks but you can restore them in this Party Editor.</color>": "<b><color=yellow>请备份存档</color></b><color=orange>再使用此功能。你会失去你的神话阶层，但你可以在这个队伍编辑器中恢复它们。</color>",
    "<b><color=yellow>WARNING</color></b><color=orange> The Respec UI is </color><b><color=yellow>Non Interruptable</color></b><color=orange> please save before using</color>": "<b><color=yellow>警告：</color></b><color=orange>重置界面是</color><b><color=yellow>不可被打断的</color></b><color=orange> 请在使用前保存</color>",
    "<b><color=yellow>WARNING</color></b><color=orange> these features are </color><b><color=yellow>EXPERIMENTAL</color></b><color=orange> and uses unreleased and likely buggy code.</color>": "<b><color=yellow>警告：</color></b><color=orange>此功能为</color><b><color=yellow>实验性</color></b><color=orange> 并使用未发布和可能有bug的代码。</color>",
    "<b><color=yellow>WARNING</color></b><color=orange> this tool can both miraculously fix your broken progression or it can break it even further. Save and back up your save before using.</color>": "",
    "<color=#00A000FF>Uncommon</color>": "<color=#00A000FF>精良</color>",
    "<color=#00ff00ff>Allow </color><color=#C060F0FF>any gender</color> <color=#00ff00ff>for any </color><color=#FF4040FF>R</color><color=orange>o</color><color=yellow>m</color><color=#00ff00ff>a</color><color=cyan>n</color><color=#8080FFFF>c</color><color=#C060F0FF>e</color>": "<color=#00ff00ff>允许</color><color=#C060F0FF>任何性别</color> <color=#00ff00ff>进行</color><color=#FF4040FF>R</color><color=orange>o</color><color=yellow>m</color><color=#00ff00ff>a</color><color=cyan>n</color><color=#8080FFFF>c</color><color=#C060F0FF>e</color>",
    "<color=#00ff00ff>Allow </color><color=#C060F0FF>multiple</color><color=#00ff00ff> romances at the same time</color>": "<color=#00ff00ff>允许</color><color=#C060F0FF>同时推进多个</color><color=#00ff00ff>恋情</color>",
    "<color=#00ff00ff>creation of </color>new characters<b><color=yellow>\nNote:</color></b><color=orange> This value applies to </color><b><color=yellow>all saves</color></b><color=orange> and in the main menu</color>": "<color=#00ff00ff>创建</color>新角色<b><color=yellow>\n注意：</color></b><color=orange> 这适用于</color><b><color=yellow>所有存档</color></b><color=orange> 和主菜单</color>",
    "<color=#00ff00ff>Some responses such as comments about your mythic powers will always choose the first one by default. This allows the game to mix things up a bit</color><b><color=yellow>\nWarning:</color></b><color=orange> this will introduce randomness to NPC responses to you in general and may lead to surprising or even wild outcomes</color>": "<color=#00ff00ff>某些回应（如关于你神话力量的评论）默认始终选择第一个。这将允许游戏将一些东西混合起来</color><b><color=yellow>\n警告：</color></b><color=orange>这将给NPC的反应引入随机性，并可能导致令人惊讶甚至狂野的结果</color>",
    "<color=#00ff00ff>Tells the game to reset the in game UI.</color><color=yellow> Warning</color><color=orange> Using this in dialog or the book will dismiss that dialog which may break progress so use with care</color>": "",
    "<color=#00ff00ff>The following modifiers all work on </color><color=yellow>chance = chance (1 + modifier) </color><color=#00ff00ff>so a value of </color><color=yellow>-1</color><color=#00ff00ff> means the chance is 0, </color><color=yellow>0</color><color=#00ff00ff> is chance cost and </color><color=yellow>2</color><color=#00ff00ff> increases it 3x</color>": "",
    "<color=#00ff00ff>The following modifiers all work on </color><color=yellow>cost = cost (1 + modifier) </color><color=#00ff00ff>so a value of </color><color=yellow>-1</color><color=#00ff00ff> means the cost is free, </color><color=yellow>0</color><color=#00ff00ff> is normal cost and </color><color=yellow>2</color><color=#00ff00ff> increases it 3x</color>": "",
    "<color=#00ff00ff>the following options allow you to migrate previous settings that were stored in toybox to the new per setting save mechanism for </color><color=cyan>Multi-class selections, Gestalt Flags and Allow Levels Past 20 </color><color=orange>\nNote:</color><color=#00ff00ff>you may have configured this for a different save so use care in doing this migration</color>": "<color=#00ff00ff>以下选项允许你将以前存储在ToyBox中的设置转移到用于</color><color=cyan>多重职业选择、格式塔标志和允许20级以上职业</color><color=orange> 的单独设置保存机制\n注意：</color><color=#00ff00ff>你可能已经为不同的存档配置了此设置，因此在进行此转移时请小心</color>",
    "<color=#00ff00ff>This allows you to loot items that are locked such as items carried by certain NPCs and items locked on your characters</color><b><color=yellow>\nWARNING: </color></b><color=yellow>This may affect story progression (e.g. your purple knife)</color>": "<color=#00ff00ff>这允许你掠夺被锁定的物品，如某些NPC携带的物品和锁定在你的角色身上的物品</color><b><color=yellow>\n警告：</color></b><color=yellow>这可能影响游戏进程（如锁定在你身上的紫色石刀）</color>",
    "<color=#00ff00ff>This makes loot function like Diablo or Borderlands. <color=orange>Note: turning this off requires you to save and reload for it to take effect.</color></color>": "<color=#00ff00ff>这使得战利品功能类似暗黑破坏神或无主之地。<color=orange>注意：关闭此项需要保存并重新加载才能生效。</color></color>",
    "<color=#00ff00ff>toggle this if you want show older ToyBox settings for </color><color=cyan>Multi-class selections, Gestalt Flags and Allow Levels Past 20 </color>": "<color=#00ff00ff>如果你想显示ToyBox中用于</color><color=cyan>多重职业选择、格式塔标志和允许20级以上职业</color><color=#00ff00ff>的旧设置，请勾选此项</color>",
    "<color=#086C26FF>Uncommon+</color>": "",
    "<color=#103080FF>Rare+</color>": "",
    "<color=#1030E0FF>Rare</color>": "<color=#1030E0FF>稀有</color>",
    "<color=#2CB8B4FF>Primal</color>": "",
    "<color=#481CA0FF>Epic+</color>": "",
    "<color=#6030F0FF>Epic</color>": "<color=#6030F0FF>史诗</color>",
    "<color=#60FFFFFF>Primal</color>": "<color=#60FFFFFF>基础</color>",
    "<color=#808080FF>Trash</color>": "<color=#808080FF>垃圾</color>",
    "<color=#98761FFF>Notable</color>": "<color=#98761FFF>值得注意</color>",
    "<color=#A00000FF>Godly</color>": "<color=#A00000FF>神圣</color>",
    "<color=#A000A0FF>Mythic</color>": "<color=#A000A0FF>神话</color>",
    "<color=#B02369FF>Mythic+</color>": "",
    "<color=#B2593AFF>Legendary+</color>": "",
    "<color=#C04040E0>♥♥ </color><b>Love is Free</b><color=#C04040E0> ♥♥</color>": "<color=#C04040E0>♥♥ </color><b>爱是自由的</b><color=#C04040E0> ♥♥</color>",
    "<color=#D0D0D0FF>None</color>": "<color=#D0D0D0FF>无</color>",
    "<color=#D8D8D8A0>Common</color>": "<color=#D8D8D8A0>普通</color>",
    "<color=#D8D8D8A0>Unfair+</color>": "<color=#D8D8D8A0>不公平+</color>",
    "<color=#D8D8D8A0>Unfair</color>": "<color=#D8D8D8A0>不公平</color>",
    "<color=#E67821E0>Legendary</color>": "<color=#E67821E0>传奇</color>",
    "<color=#FF4040FF>Warning: </color> Only use when Friendship is Magic doesn't work, and then turn off immediately after. Can otherwise break your save": "",
    "<color=cyan> + Click</color> To Transfer Entire Stack": "<color=cyan> + 点击</color> 转移整堆物品",
    "<color=cyan> + Click</color> To Use Items In Inventory": "<color=cyan> + 点击</color> 使用背包中的物品",
    "<color=cyan>Experimental</color><color=#00ff00ff>: in addition to regular leveling, this allows you to choose any mythic class each time you level up starting from mythic rank 1. This may have interesting and unexpected effects. Backup early and often...</color>": "<color=cyan>实验性：</color><color=#00ff00ff>除了常规的等级提升，这使你每次升级时都可以从神话1开始选择任何神话道途。这可能会产生有趣又意想不到的效果。记得经常备份......</color>",
    "<color=cyan>Experimental</color><color=#00ff00ff>: lets you select any feat ignoring prerequisites.</color>": "<color=cyan>实验性：</color><color=#00ff00ff>让你选择任何专长，忽略先决条件。</color>",
    "<color=cyan>Sandal</color>, yer a Trickster!": "<color=cyan>Sandal</color>，一位诡计大师！",
    "<color=cyan>Sandal</color><color=#00ff00ff> has discovered the mythic path of Trickster and can reveal hidden secrets in your items</color>": "<color=cyan>Sandal</color><color=#00ff00ff>发现了诡计大师神话道途，可以揭示隐藏在你的物品中的秘密</color>",
    "<color=orange>Experimental</color> Allow remote companions to make comments on dialog you are having.": "",
    "<color=orange>Experimental</color> your friends forgive even your most vile choices.": "",
    "<color=orange>If you want to alter default character level mark classes you want to exclude from the calculation with </color><b><color=orange>gestalt</color></b><color=orange> which means those levels were added for multi-classing. See the link for more information on this campaign variant.</color>": "<color=orange>如果你想改变默认从</color><b><color=orange>格式塔</color></b><color=orange>的角色等级计算中排除的职业，即为多重职业添加的职业等级，参见下方链接获取更多信息。</color>",
    "<color=orange>Note:</color><color=#00ff00ff> For cutscenes and some situations the rotation keys are disabled so you have to hold down Mouse3 to drag in order to get rotation</color>": "<color=orange>注意:</color><color=#00ff00ff> 对于过场和某些情况下，旋转键被禁用，所以你必须按住鼠标中键拖动才能旋转</color>",
    "<color=orange>Sandal says '</color><b><color=cyan>Enchantment'</color></b>": "<color=orange>Sandal说</color><b><color=cyan>“增强！”</color></b>",
    ">": ">",
    "Abilities": "能力",
    "Ability Max": "能力最大值",
    "Ability Min": "能力最小值",
    "Ability Rsrc": "能力资源",
    "AC": "防御等级",
    "Accessories": "佩饰",
    "Achievements": "成就",
    "Achievements not available until you load a save.": "成就不可用直到你加载一次存档",
    "Acid": "酸蚀",
    "Action": "",
    "Active": "活跃",
    "Adamantite": "精金",
    "Add": "添加",
    "Add All": "添加所有",
    "Add All Current Units": "",
    "Add Friendly": "",
    "Add Full Hit Die Value": "获得全额生命骰成长",
    "Add Hostile": "",
    "Add Merc": "",
    "Add new recruits": "",
    "Add new units in friendly armies to Mercenary Pool if not Recruitable.": "",
    "Add Recruit": "",
    "Add Squads": "",
    "Addendum: ": "",
    "AdditionalAttackBonus": "额外攻击加值",
    "AdditionalCMB": "额外战技加值",
    "AdditionalCMD": "额外战技防御",
    "AdditionalDamage": "额外伤害",
    "Adds a search field to Load/Save screen (in game only)": "在加载/保存界面添加一个搜索框（仅在游戏中）",
    "Adds all currently active friendly units that are neither recruitable nor Mercanries to Mercenary units.": "",
    "Adjust based on Level": "基于当前等级调整",
    "Adjusts costs of hiring mercenaries at the Pathfinder vendor": "调整在开拓者商人处雇佣佣兵的费用",
    "Adjusts the movement speed of your party in area maps": "调整你的队伍在区域地图中的移动速度",
    "Adjusts the movement speed of your party on world maps": "调整你的队伍在世界地图上的移动速度",
    "After Army Battle Raise Multiplier": "",
    "After creating a metamagic spell, switch to the metamagic tab": "在创建一个超魔法术后，切换到超魔栏",
    "AIActions": "AI反应",
    "Alignment": "阵营",
    "Alignment Lock": "锁定阵营",
    "Alignment:": "阵营",
    "All": "所有",
    "All Attacks Hit": "所有攻击命中",
    "All Experience": "所有经验",
    "All Hits Critical": "所有命中暴击",
    "All Mythic Paths": "所有神话道途",
    "All Spells": "",
    "All Units": "所有单位",
    "Allow ": "允许",
    "Allow Achievements While Using Mods": "使用Mod时允许成就",
    "Allow Companions to Take Mythic Classes": "允许同伴选择神话道途",
    "Allow Equipment Change During Combat": "允许战斗中切换装备",
    "Allow Item Use From Inventory During Combat": "允许战斗中从背包使用物品",
    "Allow Levels Past 20": "允许等级超过20",
    "Allow Looting Of Locked Items": "允许获得锁定物品战利品",
    "Allow Mass Loot to steal from living NPCs": "允许战利品窗口显示活人NPC身上的物品",
    "Allow Multiple Archetypes When Selecting A New Class": "选择新职业时允许复数变体",
    "Allow Pets to Take Mythic Classes": "允许宠物选择神话道途",
    "Allow Simultaneous Activatable Abilities (Like Judgements)": "允许同时激活能力（如审判）",
    "Alt + Mouse Wheel To Adjust Clip Plane": "Alt + 鼠标滚轮调整视角平面",
    "Alternate Time Scale": "备选时间流速",
    "Always Able To Level Up": "随时都能升级",
    "Always Keep Search Filter Active": "永远激活搜索过滤器",
    "Always Roll 1": "永远掷1",
    "Always Roll 10": "永远掷10",
    "Always Roll 20": "永远掷20",
    "Amount To Keep": "保留数量",
    "Amulets": "项链",
    "Answer": "回答",
    "Any": "",
    "Applies the regular recruits growth directly.": "",
    "Apply": "应用",
    "Apply Feature Selection Multiplier to party members": "将特性选择倍数应用于队友",
    "Arcanist: Spell Slot Multiplier": "奥能师：法术位倍数",
    "Archetypes": "变体",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Area Entry": "区域入口",
    "Areas": "区域",
    "Armies": "军队",
    "Armor": "护甲",
    "Armors": "护甲",
    "Army Experience Multiplier": "",
    "ArmyGeneralSkill": "军队技能",
    "At Will": "",
    "Attack Bonus": "",
    "AttackOfOpportunityCount": "借机次数",
    "attribute": "属性",
    "Attributes": "属性",
    "Auto Follow While Holding Camera Follow Key": "按住相机跟随键时自动跟随",
    "Auto load Last Save on launch": "启动时自动加载最新存档",
    "Average": "平均",
    "Bag of Tricks": "杂项",
    "Barbarian: Auto Start Rage When Entering Combat": "野蛮人：进入战斗时自动开启狂暴",
    "BaseAttackBonus": "基础攻击加值",
    "Basic Attack Growth Pr": "基础攻击成长",
    "Be a <b><color=#C04040E0>Murder</color></b><color=orange> Hobo</color>": "成为<b><color=#C04040E0>杀人</color></b><color=orange>狂</color>",
    "Belt": "腰带",
    "Belts": "腰带",
    "Bind": "",
    "Bindable hot key to swap between main and alternate time scale multipliers": "用于在主要和备选时间流速之间切换的可绑定热键",
    "Blueprint": "蓝图",
    "BonusCasterLevel": "施法者等级加值",
    "bp": "基础",
    "Bracers": "护腕",
    "Brains": "AI",
    "Brutal": "",
    "Brutal+": "",
    "Brutality Level": "残酷级别",
    "Buff Duration": "增益持续时间",
    "Buff Like A Goddess": "女神级增益",
    "Buffs": "增益",
    "buffs to add to list": "要添加到列表中的增益",
    "Build Points (Main)": "开卡购点（主要角色）",
    "Build Points (Mercenary)": "开卡购点（佣兵）",
    "Build Time Modifier": "",
    "Buildings: ": "",
    "Bulk Sell": "批量出售",
    "Camera": "相机",
    "Can Equip (Current Char)": "可装备（当前角色）",
    "Can Move Through": "无视模型阻挡（不是无视地形）",
    "Can Start": "",
    "Cancel": "",
    "Categories": "类别",
    "Category": "类别",
    "Change all enhancement modifiers": "改变出售的所有最高加值",
    "Change Party": "更换队友",
    "Change Portrait": "",
    "Change the party without advancing time (good to bind)": "更换队友而不推进时间（可绑定热键）",
    "Change Weather": "改变天气",
    "Changing your gender may cause visual glitches": "改变性别可能会导致瞎眼建模",
    "Chaotic": "混乱",
    "ChaoticEvil": "",
    "ChaoticGood": "",
    "ChaoticNeutral": "",
    "Char Gen": "角色总体",
    "Character Creation": "角色创建",
    "Character Level": "角色等级",
    "Charisma": "魅力",
    "Chars Able To Exceed Level 20": "",
    "Cheats": "作弊",
    "CheckBluff": "唬骗",
    "CheckDiplomacy": "交涉",
    "CheckIntimidate": "威吓",
    "City": "城市",
    "Claim Cost Modifier": "",
    "Claim Time Modifier": "",
    "Class Selection": "职业选择",
    "Class Specific": "特定职业",
    "Classes": "职业",
    "Clear": "清除",
    "Clear Action Bar": "清除动作栏",
    "Clear Opposition Descriptors": "",
    "Clear Opposition Schools": "",
    "Click On Equip Slots To Filter Inventory": "点击装备栏过滤背包物品",
    "Cloaks": "斗篷",
    "Cold": "寒冷",
    "ColdIron": "寒铁",
    "Collapse All": "折叠所有",
    "Collating...": "整理中…",
    "Color Item Names": "物品名称颜色",
    "Colossal": "超巨型",
    "Combat": "战斗",
    "Common": "常见",
    "Common Buffs": "普通增益",
    "Common Tweaks": "通常调整",
    "Companion Cost": "佣兵费用",
    "Complete": "完成",
    "Complete (Final)": "",
    "Components": "组件",
    "condition: ": "",
    "Confidence (Nobles)": "",
    "Confidence (Royal Court)": "",
    "Config": "编辑",
    "Configure multiclass classes and gestalt flags to use during ": "配置要以下过程中使用的多重职业和格式塔标志——",
    "conflicts": "",
    "Considerations": "规则",
    "Constitution": "体质",
    "Consumables": "消耗品",
    "Containers": "容器",
    "Copying...": "抄写中…",
    "Corruption": "深渊腐化",
    "Cost Modifiers": "",
    "Create & Level Up": "创建和升级",
    "Crumbling": "破碎",
    "Crusade": "圣教军",
    "Crusade card resolution time multiplier": "",
    "Crusade Events": "圣教军事件",
    "Ctrl + Mouse3 Drag To Adjust Camera Elevation": "Ctrl + 鼠标中键拖动以调整相机高度",
    "Cue": "",
    "Cues": "旁白",
    "Current": "",
    "Current Blueprint Portrait": "",
    "Current Culture": "",
    "Current Day": "",
    "Current Turn": "",
    "Currently:": "目前",
    "Custom": "附加",
    "custom exceptions": "已添加例外",
    "Cut Scenes": "过场",
    "Damage Types": "伤害类型",
    "DamageNonLethal": "非致命伤害",
    "Date": "",
    "DateDown": "日期降序",
    "DateUp": "日期升序",
    "Day": "",
    "days": "",
    "Debug": "调试",
    "Decrees": "法令",
    "default exceptions": "默认例外",
    "Defense Bonus": "",
    "Del": "删除",
    "Demon Armies": "",
    "Demon: Auto Start Rage When Entering Combat": "恶魔：进入战斗时自动开启恶魔狂怒",
    "Deraknis Begone!": "毒啮魔滚啊！",
    "Description": "描述",
    "Deskari Begone!": "德斯卡瑞滚啊！",
    "Destroy": "",
    "Dexterity": "敏捷",
    "Dialog": "对话",
    "Dialog & NPCs": "",
    "Dialog Alignment": "阵营对话",
    "Dialog Conditions": "对话条件",
    "Dialog Results": "对话结果",
    "Dice Rolls": "掷骰",
    "Diminutive": "微型",
    "Diplomacy": "",
    "Disable Armor & Shield Arcane Spell Failure": "禁用护甲和盾牌的奥术失败率惩罚",
    "Disable Armor & Shield Checks Penalty": "禁用护甲和盾牌的检定惩罚",
    "Disable Armor Max Dexterity": "禁用护甲的最大敏捷加值惩罚",
    "Disable Armor Speed Reduction": "禁用护甲的速度减值",
    "Disable Attacks of Opportunity": "禁用借机攻击",
    "Disable Attacks Of Opportunity": "禁用借机攻击",
    "Disable Corruption": "禁用深渊腐化",
    "Disable Dialog Restrictions (Alignment)": "禁用对话限制（阵营）",
    "Disable Dialog Restrictions (Everything, Experimental)": "禁用对话限制（所有，实验性）",
    "Disable Dialog Restrictions (Mythic Path)": "禁用对话限制（神话道途）",
    "Disable Party Ability Damage": "禁用队伍属性伤害",
    "Disable Party Negative Levels": "禁用队伍负向等级",
    "Disallow Companions Leaving Party": "阻止队友离开队伍",
    "Display guids in most tooltips, use shift + left click on items/abilities to copy guid to clipboard": "",
    "Dist": "",
    "Divine": "神术",
    "Draws dialog choices that you have previously selected in smaller type": "将已选择的对话选项文字缩小",
    "due to existing archetype, %, this multiclass option will only be applied during respec.": "",
    "due to existing class, %, this multiclass option will only be applied during respec.": "",
    "Duration Multiplier": "持续时间倍数",
    "Edit": "编辑",
    "Electricity": "电击",
    "Elemental:": "元素",
    "elements": "",
    "Elements": "元素",
    "Empowered": "强化增益",
    "Enable Brutal Unfair Difficulty": "启用残酷不公平难度",
    "Enable custom bulk selling settings": "启用自定义批量出售设置",
    "Enable Enhanced Inventory": "启用增强的背包",
    "Enable Enhanced Spellbook": "启用增强的法术书",
    "Enable Game Development Mode": "",
    "Enable Loading with Blueprint Errors": "启用蓝图错误加载",
    "Enable Mouse3 Dragging To Aim The Camera": "允许鼠标中键拖动来调整相机",
    "Enable Rotate on all maps and cutscenes": "在所有地图和过场中启用视角旋转",
    "Enable Teleport Keys": "启用传送热键",
    "Enable Zoom on all maps and cutscenes": "在所有地图和过场中启用视角缩放",
    "Enabled Search Filters": "启用搜索过滤器",
    "Enabled Sort Categories": "启用排序类别",
    "Ench. Type": "强化类型",
    "Ench. Types": "强化类型",
    "En-chaannt-ment": "强——化！",
    "enchantment": "增强",
    "Enchantment": "强化",
    "Ends in": "",
    "Enduring Spells time needed for extension": "持久法术持续永久所需法术时长",
    "Enemies": "敌人",
    "Enemy HP Multiplier": "敌人生命值倍数",
    "Enemy Leader Ability Strength": "",
    "Enhanced Inventory": "增强的背包",
    "Enhanced Load/Save": "增强的加载/保存",
    "Enhanced Map View": "增强的地图视图",
    "Enhanced UI": "增强UI",
    "Enterint a Trap Zone while having Traps disabled will prevent that Trap from triggering even if you deactivate this option in the future": "勾选该选项进入陷阱区域将禁止此陷阱触发，即使取消勾选该选项，此陷阱也不会再次触发",
    "Equip (rarity)": "装备（稀有度）",
    "Equipment": "装备",
    "Equipment No Weight": "装备无重量",
    "Error": "错误",
    "Etude Status: ": "",
    "Etudes": "研究",
    "Events": "事件",
    "Events/Decrees": "事件/法令",
    "Everyone": "所有人",
    "Evil": "邪恶",
    "Exceptions to Buff Duration Multiplier (Advanced; will cause blueprints to load)": "增益持续时间修改的例外（高级；将导致蓝图加载）",
    "Expand All": "展开所有",
    "Expand Answers For Conditional Responses": "扩展有条件的回答",
    "Expand Dialog To Include Remote Companions": "扩展对话以包括远程同伴",
    "Experience": "经验",
    "Experience Multipliers": "经验倍数",
    "Experimental": "实验性",
    "Experimental - Enable Large Player Armies": "",
    "Experimental - See 'Level Up + Multiclass' for more options and info": "实验性-参见升级+多重职业获取更多选项和信息",
    "Experimental - this sets a mask on your alignment shifts. <color=orange><b>Warning</b></color><color=orange>: Using this may change your alignment.</color>": "实验性-将覆盖你的阵营偏移<color=orange><b>警告</b></color><color=orange>：这可能改变你的阵营</color>",
    "Experimental - With this enabled you can configure characters in the Party Editor to gain levels in additional classes whenever they level up. See the link for more information on this campaign variant.": "实验性 - 启用此功能后,你可以在队伍编辑器中配置角色，每当升级时就可以获得额外职业的等级。更多信息参见链接。",
    "Export": "导出",
    "Export current locale to file": "",
    "Facts": "实物",
    "Favors": "",
    "Feature Selection": "特性选择",
    "Feature Selection Multiplier": "特性选择倍数",
    "Features": "特性",
    "Feet": "鞋子",
    "Female": "女性",
    "Field Of View": "视野范围",
    "Finances": "",
    "Fine": "超微型",
    "Finish": "",
    "Fire": "火焰",
    "Fix Alignment Shifts": "修正阵营偏移",
    "Fix Camera": "修正相机视角",
    "Fix Incorrect Main Character": "修正不正确的主角",
    "Flags": "标志",
    "Flags always green": "",
    "Flags Only": "",
    "Fog of War Range": "战争迷雾范围",
    "FoV (Cut Scenes)": "视野范围（过场）",
    "Free Camera": "自由相机视角",
    "Free Meta-Magic": "免费超魔",
    "Friendly": "友军",
    "Friendship is Magic": "友谊就是魔法",
    "Full MP": "",
    "Gain ": "获得",
    "Gambits (AI)": "开场白（AI）",
    "Game Over Fix For <color=#FF6060FF>LEEEROOOOOOOYYY JEEEENKINS!!!</color> omg he just ran in!": "为游戏团灭所做的修复——<color=#FF6060FF>LEEEROOOOOOOYYY JEEEENKINS!!!</color>卧槽他冲进去了！",
    "Game Time Scale": "游戏时间流速",
    "Gargantuan": "巨型",
    "Gender": "性别",
    "Generate Comment Translation Table": "",
    "gestalt": "格式塔",
    "Gestalt Characters": "格式塔角色",
    "Gestalt Flags": "",
    "Ghost": "幽冥",
    "Gimmie More!": "想要更多！",
    "Give All Items": "给予所有物品",
    "Give the search bar focus when opening the spellbook screen": "打开法术书页面时输入光标自动聚焦搜索栏",
    "Glasses": "眼镜",
    "Global Map": "世界地图",
    "Global Spells": "世界法术",
    "Gloves": "手套",
    "Go To Global Map": "前往世界地图",
    "Go to page: ": "前往页面",
    "Go!": "跳转",
    "Gold": "金币",
    "Good": "善良",
    "good for larger group or to reduce enemies": "用于更大范围或弱化敌方",
    "good for party": "用于队伍",
    "Greater Enduring Spells time needed for extension": "高等持久法术持续永久所需法术时长",
    "Growth": "",
    "Head": "头部",
    "Head items": "头部",
    "Here you can choose which Search filters appear in the popup menu": "此处可以选择在弹出菜单中显示的过滤项",
    "Here you can choose which Search filters appear in the spellbook search popup menu": "可以选择在法术书搜索弹出菜单中显示的过滤项",
    "Here you can choose which Sort Options appear in the popup menu": "此处可以选择在弹出菜单中显示的排序选项",
    "Hide": "隐藏",
    "Hide Completed": "",
    "Highlight Copyable Scrolls": "高亮可学习卷轴",
    "Highlight Hidden Objects": "高亮隐藏物体",
    "Hit Point (Hit Die) Growth": "生命值（生命骰）成长",
    "HitPoints": "生命值",
    "Hold down shift during launch to bypass": "启动时按住Shift键以跳过",
    "Holy": "神圣",
    "Huge": "超大型",
    "Icky Stuff Begone!!!": "恶心玩意儿滚啊!!!",
    "Identify All": "鉴定一切",
    "If ticked, this will <b><color=#C04040E0>MURDER</color></b><color=#00ff00ff> all who dare to engage you!</color>": "谁敢<b><color=#C04040E0>向我挑衅，</color></b><color=#00ff00ff>我将终结他的生命!</color>——格拉利昂百宝袋流指挥官符文已配置",
    "If you tick this you can click on equipment slots to filter the inventory for items that fit in it.\nFor more <color=orange>Enhanced Inventory</color> and <color=orange>Spellbook</color> check out the <b><color=orange>Loot & Spellbook Tab</color></b>": "如果你勾选了这个选项，你就可以点击装备栏来过滤背包中适合它的物品。\n如需更多<color=orange>增强的背包</color>和<color=orange>法术书</color>参见<b><color=orange>战利品和法术书页面</color></b>",
    "Ignore Alignment Requirements for Abilities": "忽略能力的阵营要求",
    "Ignore Alignment When Choosing A Class": "在选择职业时忽略阵营",
    "Ignore all Requirements for Abilities": "忽略能力的所有要求",
    "Ignore Attribute Cap": "忽略属性上限",
    "Ignore building restrions": "",
    "Ignore Caster Type And Spell Level Restrictions": "忽略施法者类型和法术等级限制",
    "Ignore Class Restrictions": "忽略职业限制",
    "ignore Equipment Restrictions": "忽略装备限制",
    "Ignore Event Solution Restrictions": "忽略事件解决方案限制",
    "Ignore Feature Restrictions": "忽略特性限制",
    "Ignore Forbidden Archetypes": "忽略被禁止的变体",
    "Ignore Pet Sizes For Mounting": "忽略用于骑乘的宠物体型",
    "Ignore Prerequisite Features (like Race) when choosing Class": "在选择职业时忽略先决特性条件（如种族）",
    "Ignore Prerequisites When Choosing A Feat": "在选择专长时忽略先决条件",
    "Ignore Remaining Attribute Points": "忽略剩余属性点",
    "Ignore Remaining Skill Points": "忽略剩余技能点",
    "Ignore Required Class Levels": "忽略所需的职业等级",
    "Ignore Required Stat Values": "忽略所需的属性值",
    "Ignore Skill Cap": "忽略技能上限",
    "Ignore Start Restrictions": "",
    "Import": "导入",
    "Import/Export allows you to save and add a list of items to a file based on the type (e.g. Weapon.json). These files live in a new ToyBox folder that in the same folder that contains your saved games ": "导入/导出允许您根据类型存档并将物品列表添加到一个文件中（例如Weapon.json）。这些文件位于一个新的ToyBox文件夹中，该文件夹包含您保存的游戏存档",
    "In Fog Of War ": "穿透战争迷雾",
    "Include Former Companions": "包括过去的队友",
    "Increase Carry Capacity": "增加负重",
    "Increase Carry Capacity (Party Only)": "增加负重（仅队伍）",
    "Increase Swarm Power": "增加虫群力量",
    "increment": "增量",
    "Infinite Abilities": "无限能力",
    "Infinite Charges On Items": "物品无限充能",
    "Infinite Mercenary Rerolls": "",
    "Infinite Spell Casts": "无限施法次数",
    "Infirmary Size": "",
    "Info": "信息",
    "In-Game Name": "游戏内名称",
    "Ingredient": "原料",
    "Ingredients": "原料",
    "Initiative": "先攻",
    "Initiative: Always Roll 1": "先攻：永远掷1",
    "Initiative: Always Roll 10": "先攻：永远掷10",
    "Initiative: Always Roll 20": "先攻：永远掷20",
    "Inspect": "检验",
    "Inspect Dialog Controller": "",
    "Inspect Party <color=orange>(for modders)</color>": "检验全队<color=orange>（mod制作者用）</color>",
    "Inspect Quests and Objectives": "",
    "Inspecting: ": "",
    "Instant change party members": "即时更换队友",
    "Instant Cooldown": "即时冷却",
    "Instant Events": "",
    "Instant Global Crusade Spells Cooldown": "",
    "Instant Rest After Combat": "战斗后立即休息",
    "Intelligence": "智力",
    "Interesting NPCs in the local area": "",
    "Internal Name": "内部名称",
    "Invert X Axis": "反转X轴",
    "Invert Y Axis": "反转Y轴",
    "Item": "物品",
    "Jealousy Begone!": "嫉妒飞走!",
    "Keyboard:": "键盘：",
    "Kill": "",
    "Kill All Enemies": "杀死所有敌人",
    "Kineticist: Allow Gather Power Without Hands": "操念使：允许非空手情况下聚能",
    "Kineticist: Burn Reduction": "操念使：过载降低",
    "Kingdom": "",
    "Kingdom Buffs": "王国增益",
    "Kingdom Finances": "",
    "Kingdom Stat": "",
    "Large": "大型",
    "Largest": "最大",
    "Lawful": "守序",
    "LawfulEvil": "",
    "LawfulGood": "",
    "LawfulNeutral": "",
    "Leader": "",
    "Leadership": "",
    "Lets you open up the area's mass loot screen to grab goodies whenever you want. Normally shown only when you exit the area": "让你打开当前区域的大型战利品窗口，随时随地刮地三尺。通常只有在你离开当前区域时才会显示",
    "Lets you open up your player storage chest that you find near your bed at the Inn and other places": "让你打开你的个人储物箱，就是你在你旅馆的床附近或者其他地方见到的那种",
    "level": "等级",
    "Level": "等级",
    "Level Increase/Decrease": "等级增减",
    "Level Up": "升级",
    "Limit": "限制",
    "Lobotomize Enemies": "敌人变白痴",
    "Localization": "",
    "Location": "",
    "Lock": "锁定",
    "Lock Character Level": "锁定角色等级",
    "Log Level": "",
    "Log ToyBox Keyboard Commands In Game": "在游戏中记录ToyBox指令",
    "Loot": "战利品",
    "Loot Checklist": "战利品确认列表",
    "Loot Rarity Coloring": "战利品稀有度颜色",
    "Loot Rarity Filtering": "战利品稀有度过滤",
    "Lose ": "失去",
    "Magic": "奥术",
    "Magus: Always Allow Spell Combat": "魔战士：永远允许法术战斗",
    "Main": "",
    "Main Character": "主角",
    "Main/Alt Timescale": "主要/备选时间流速",
    "Make All Feature Selections Optional": "使所有特性选择可选",
    "Make Controllable": "使召唤物可控制",
    "Make game continue to play music on lost focus": "使游戏在后台时继续播放音乐",
    "Make Puzzle Symbols More Clear": "使拼图碎片更清楚",
    "Make Spell/Ability/Item Pop-Ups Wider ": "使法术/能力/物品弹出窗口更宽",
    "Make sure you have auto-fill turned off in settings or else this will just reset to default": "确保在设置中关闭自动填充，否则这将重置为默认值",
    "Make tutorials not appear if disabled in settings": "如果已在设置中禁用则不再显示教程",
    "Makes alignment shifts towards pure good/evil/lawful/chaotic only shift on those axes": "使阵营仅朝向纯粹的善良/邪恶/守序/混乱偏移",
    "Makes mouse zoom work for the local map (cities, dungeons, etc). Game restart required if you turn it off": "使鼠标缩放适用于区域地图（城市、地牢等）。如果关闭，则需要重新启动游戏",
    "Makes mouse zoom works for the local map (cities, dungeons, etc). Game restart required if you turn it off": "使鼠标缩放适用于区域地图（城市、地牢等）。如果关闭，则需要重新启动游戏",
    "Male": "男性",
    "Mana": "",
    "Mana Regen": "",
    "Map Points": "地点",
    "Mark Interesting NPCs": "标记有趣的NPC",
    "Mark Interesting NPCs on Map": "",
    "Mass Loot": "大型战利品",
    "Matches: ": "符合要求：",
    "Materials": "",
    "Materials:": "材质",
    "max": "",
    "Max Mana": "",
    "Max Modifier": "出售最高加值",
    "Max Morale": "",
    "Maximize Mythic Flexibility": "最大化神话可塑性",
    "Maximize the ModManager window for best ToyBox user experience": "最大化ModManager窗口以提供最佳ToyBox用户体验",
    "Maximize Window": "最大化窗口",
    "Maximum Rarity To Hide:": "不显示的最高稀有度",
    "Medium": "中型",
    "Merc": "",
    "Mercenaries": "",
    "Mercenary Slots": "",
    "Merge Mythic:": "",
    "Merging your mythic spellbook will cause you to transfer all mythic spells to your normal spellbook and gain caster levels equal to your mythic level. You will then be able to re-select spells on next level up or mythic level up. Merging a second mythic spellbook will transfer the spells but not increase your caster level further.  If you want more CL then increase it below.": "",
    "Metastable": "亚稳态",
    "Migrate": "转移",
    "Military": "",
    "min": "最小",
    "Min Morale": "",
    "Minimum Rarity For Loot Rarity Tags/Colors": "战利品稀有标签/颜色的最低稀有度",
    "Modify Summons For": "修改召唤物",
    "Money Earned": "赚取的金钱",
    "Mono Version": "",
    "Month": "",
    "Morale": "",
    "Mouse:": "鼠标:",
    "Movement Speed": "移动速度",
    "Multi-class settings": "多重职业设置",
    "Multiple Classes": "多重职业",
    "Multiple Classes On Level-Up": "升级时选择多重职业",
    "Multiplies build time by (1 + modifier). -1 will make new buildings instant.": "",
    "Multiplies crusade card resolution time by (1 + modifier). -1 will make things as fast as possible (minimum 1 day to avoid possible bugs)": "",
    "my lvl": "神话阶层",
    "Mythic": "神话",
    "Mythic Level": "神话阶层",
    "Mythic Merging": "神话合书",
    "Mythic Paths": "神话道途",
    "N/A": "N/A",
    "Name": "",
    "Name of the new Blueprintportrait: ": "",
    "Name of the new Custom Portrait: ": "",
    "NameDown": "名称降序",
    "NameUp": "名称升序",
    "Nearby": "附近",
    "Nearby Distance": "",
    "Neck": "颈部",
    "Need Armies To Add All Current Units": "",
    "NegativeEnergy": "负向能量",
    "NeutralEvil": "",
    "NeutralGood": "",
    "Never Roll 1": "永远不会掷1",
    "Never Roll 20": "永远不会掷20",
    "Next": "",
    "Next Rank": "",
    "NO": "否",
    "No active decrees": "",
    "No Active Dialog": "",
    "No active events": "",
    "No Decree Resource Costs": "",
    "No Etudes": "",
    "No Fog Of War": "无战争迷雾",
    "No Friendly Fire On AOEs": "AOE无友军伤害",
    "No Items": "无物品",
    "No Loot Available": "无战利品",
    "No Material Components": "施法无需材料",
    "Non Combat: Roll at least 10": "战斗外：至少掷10",
    "Non Combat: Take 20": "战斗外：掷20",
    "None": "无",
    "NonUsable": "不可用物品",
    "Non-zero price and weight": "价格和重量非零",
    "Normal": "普通",
    "Not available in the Main Menu": "",
    "Notable": "值得注意",
    "Number of Recruits at Refresh": "",
    "Object Highlight Toggle Mode": "目标高亮切换模式",
    "Objective Status: ": "",
    "Off": "关闭",
    "Offhand": "",
    "Only available at Mythic level 8 or higher": "仅在神话阶层8或更高可用",
    "Only show languages with existing localization files": "",
    "Open Mass Loot Window": "打开战利品窗口",
    "Open Player Chest": "打开个人储物箱",
    "Open the Localization Guide": "",
    "Other": "其他",
    "Other Multipliers": "其他倍数",
    "Other:": "其他",
    "Override for Combat": "仅战斗",
    "Override for Quests": "仅任务",
    "Override for Skill Checks": "仅技能检定",
    "Override for Traps": "仅陷阱",
    "Overwrite Default Game Build Points for Mercenaries": "修改佣兵的默认游戏购点",
    "Overwrite Default Game Build Points for Players": "修改玩家的默认游戏购点",
    "Page % of %": "页面 % / %",
    "Page: ": "页面",
    "Parameter": "",
    "ParamFeatures": "参数特性",
    "Party": "队伍",
    "Party & Pets": "队伍/宠物",
    "Party Level ": "队伍等级",
    "Party Level Cap 24 (exponential growth)": "队伍等级上限为24（指数增长）",
    "Party Level Cap 40 (continuous growth after 20)": "队伍等级上限为40（20级后连续增长）",
    "Perm": "永久",
    "Pets": "宠物",
    "Pick none to stop overwriting.": "",
    "Pick size modifier to overwrite default.": "",
    "Play": "播放",
    "Player Armies": "",
    "Player Chest": "",
    "Player Leader Ability Strength": "",
    "Please rest after adjusting to recalculate your spell slots.": "请在调整后休息来重新计算你的法术位。",
    "Pool": "",
    "PositiveEnergy": "正向能量",
    "Potion": "药水",
    "Potions": "药水",
    "Prepared Spellslots": "每日准备法术位",
    "press key": "",
    "Prevent Alignment Changes": "禁止阵营转变",
    "Prevent Traps from triggering": "禁止陷阱触发",
    "Prevents dumb companions (that's you Greybor) from wiping the party by running running into the dragon room and dying...": "防止愚蠢的同伴（就是你葛雷博）冲进龙巢而死，从而毁灭整个队伍...... ",
    "Prevents you from advancing all other Mythic Path": "将禁止你继续所有其他道途",
    "Prevents you from advancing in Aeon or Azata": "将禁止你继续御衡者或灵使道途",
    "Preview": "预览",
    "Preview Decrees": "",
    "Preview Events": "",
    "Preview Results": "预览结果",
    "Previously Chosen Dialog Is Smaller ": "较小的已选择对话",
    "Price / Weight (in ascending order)": "价格/重量（升序）",
    "Price / Weight (in descending order)": "价格/重量（降序）",
    "PriceDown": "价格降序",
    "PriceUp": "价格升序",
    "Primary": "主要",
    "PrimaryClass": "主职",
    "Progression": "升级",
    "Quality of Life": "生活质量",
    "Quest Status: ": "",
    "QuestObj": "任务物体",
    "Quests": "任务",
    "Quickslot Usable": "快捷物品栏可用",
    "Races": "种族",
    "Random Encounters": "随机遭遇",
    "Randomize NPC Responses To Dialog Choices": "随机化NPC对对话选项的反应",
    "Rank": "",
    "Rankup Time Modifer": "",
    "Rarity: ": "稀有度",
    "Rating": "评分",
    "rating: ": "评分",
    "Ratings": "评分",
    "Reach": "触及",
    "Recipe": "食谱",
    "Recruit": "",
    "Recruitment Cost": "",
    "Refill consumables in belt slots if in inventory": "自动从背包填充物品栏中的消耗品",
    "Refresh": "刷新",
    "Relic Info": "圣物信息",
    "Rem Merc": "",
    "Rem Recruit": "",
    "Rem. All": "",
    "Remote": "远程",
    "Remove": "移除",
    "Remove All": "移除所有",
    "Remove all Clones": "移除所有复制",
    "Remove Buffs": "移除增益",
    "Remove Deaths Door": "移除死亡",
    "Remove Level 20 Caster Level Cap": "移除20级施法者等级上限",
    "Replace": "",
    "Reroll Mercs": "",
    "Reroll Perception": "重掷察觉检定",
    "Rerolls Mercenary Units for free.": "",
    "Reset": "重置",
    "Reset Interactables": "重置可交互物体",
    "Reset Time": "",
    "Reset UI": "",
    "Resources": "资源",
    "Respec": "重置",
    "Respec Refund Scrolls": "重置洗点返还卷轴",
    "Rest All": "全体休息",
    "Rest Selected": "选中休息",
    "Restart": "",
    "Restore Spells & Skills After Combat": "战斗后恢复法术位和技能次数",
    "Retrievers Begone!": "搜猎仪滚啊！",
    "Reveal Ground Loot": "显示地面战利品",
    "Reveal Hidden Ground Loot": "显示隐藏的地面战利品",
    "Reveal Inevitable Loot": "显示DLC1奖励",
    "Ride Any Unit As Your Mount": "将任何单位视作你的坐骑骑乘",
    "Ring": "戒指",
    "Rings": "戒指",
    "Roll With Avantage": "优势掷骰",
    "Roll With Disavantage": "劣势掷骰",
    "Rotation Options": "旋转选项",
    "save": "豁免",
    "Save ID: ": "存档ID",
    "SaveFortitude": "强韧豁免",
    "SaveReflex": "反射豁免",
    "Saves": "存档",
    "SaveWill": "意志豁免",
    "Saving Throw Growth": "豁免检定成长",
    "Scroll": "卷轴",
    "Scrolls": "卷轴",
    "Search": "搜索",
    "Search All Spellbooks": "搜索所有法术书",
    "Search Descriptions": "搜索描述",
    "Search Limit": "搜索限制",
    "Search 'n Pick": "搜索/添加",
    "Secondary": "次要",
    "See Party Editor for more fine grained alignment locking per character": "参见队伍编辑器以获取每个角色更加细致的阵营锁定",
    "Selected Chars": "选中角色",
    "Selected features revived from Xenofell's excellent mod": "脱胎于Xenofell的优秀mod中的精选功能",
    "Selection": "",
    "Sell": "出售",
    "Sell unique armors": "出售独特护甲",
    "Sell unique shields": "出售独特盾牌",
    "Sell unique weapons": "出售独特武器",
    "Set Perception to 40": "察觉设定为40",
    "Settings": "设置",
    "Settlements": "",
    "Shield": "盾牌",
    "Shields": "盾牌",
    "Shift Alignment % by": "偏移阵营%程度",
    "Shirt": "衣服",
    "Shoulders": "肩部",
    "Show": "显示",
    "Show a list of NPCs that may have quest objectives or other interesting features <color=yellow>(Warning: Spoilers)</color>": "",
    "Show Acronyms in Spell/Ability/Item Pop-Ups": "在法术/能力/物品弹出窗口中显示首字母缩写",
    "Show All": "显示所有",
    "Show all spell levels by default": "默认启用显示所有等级法术",
    "Show Blueprint Portrait Picker": "",
    "Show Class Descriptions": "显示阵营描述",
    "Show Comments (some in Russian)": "",
    "Show Conditions": "",
    "Show Custom Portrait Picker": "",
    "Show Display & Internal Names": "显示名称和内部名称",
    "Show Everything When Leaving Map": "离开地图时展示所有物品",
    "Show Friendly": "显示友军",
    "Show GameID": "显示GameID",
    "Show GUIDs": "显示GUIDs",
    "Show Internal Names": "显示内部名称",
    "Show level of the spell when the spellbook is showing all spell levels": "当启用显示所有等级法术时，显示每个法术的等级",
    "Show Migrations": "显示转移",
    "Show Rarity Tags": "显示稀有度标签",
    "Show reasons you can not equip an item in tooltips": "在提示中显示无法装备物品的原因",
    "Show Recruitment Pools": "",
    "Show the empty grey metamagic circles above spells": "在法术上显示可用超魔的灰色圆圈",
    "Show Tree": "显示分支树",
    "Show Unavailable Responses": "显示非可用回答",
    "Show Unrevealed Steps": "",
    "Shows all chests/bags/etc on the map excluding hidden": "在地图上显示所有的箱子/袋子/等等，不包括隐藏",
    "Shows all chests/bags/etc on the map including hidden": "在地图上显示所有的箱子/袋子/等等，包括隐藏的",
    "Shows unlocked Inevitable Excess DLC rewards on the map": "在地图上显示解锁的“无解的超量”DLC奖励物品",
    "Silver": "秘银",
    "Size": "体型",
    "Skill Checks: Take 10": "技能检定：掷10",
    "Skill Checks: Take 20": "技能检定：掷20",
    "Skill Point Growth": "技能点成长",
    "SkillAthletics": "运动",
    "SkillKnowledgeArcana": "知识：神秘",
    "SkillKnowledgeWorld": "知识：世界",
    "SkillLoreNature": "学识：自然",
    "SkillLoreReligion": "学识：宗教",
    "SkillMobility": "灵巧",
    "SkillPerception": "察觉",
    "SkillPersuasion": "沟通",
    "Skills": "",
    "SkillStealth": "隐匿",
    "SkillThievery": "巧手",
    "SkillUseMagicDevice": "使用魔法装置",
    "Skip Spell Selection": "跳过法术选择",
    "Small": "小型",
    "SneakAttack": "偷袭骰",
    "Some items might be invisible until looted": "有些物品在掉落之前可能是不可见的",
    "Some players find spiders and other swarms icky. This replaces them with something more pleasant": "有些玩家觉得蜘蛛和其他虫子很恶心。这个选项用更令人愉快的东西代替了它们",
    "Some responses such as comments about your mythic powers will always choose the first one by default. This will show a copy of the answer and the condition for each possible response that an NPC might make to you based on": "某些回应（如关于你神话力量的评论）默认始终选择第一个。这将显示每种可能的回复，以及NPC可能做出的每种可能回复的条件",
    "Sonic": "音波",
    "Sort By Count": "",
    "source: ": "",
    "Spawn": "生成",
    "Speed": "移动速度",
    "Speeds up or slows down the entire game (movement, animation, everything)": "加速或减速整个游戏（移动、动画、一切）",
    "Spell Strength": "",
    "Spellbook": "法术书",
    "Spellbook Search Criteria": "法术书搜索条件",
    "Spellbooks": "法术书",
    "SpellDescription": "法术描述",
    "SpellName": "法术名",
    "Spells": "法术",
    "Spells known": "可知法术",
    "SpellSaves": "法术豁免",
    "SpellSchool": "法术学派",
    "Spiders Begone!": "蜘蛛滚啊！",
    "Spikes": "",
    "Spontaneous Caster Scroll Copy": "自发施法者可学习卷轴",
    "Spontaneous Spells Per Day": "每日自发法术位",
    "Squad Count": "",
    "Squad Name": "",
    "Squads": "",
    "Stable": "稳定",
    "Start": "开始",
    "Stats": "属性",
    "status: ": "",
    "Steal from living NPCs": "从存活剧情人物身上偷窃",
    "Strategy": "",
    "Strength": "力量",
    "Strip HTML (colors) from Logs Tab in Unity Mod Manager": "",
    "Strip HTML (colors) from Native Console": "",
    "Sum": "加和",
    "Summon": "",
    "Summons": "召唤物",
    "Swarm Clones": "虫群复制",
    "Swarm Power": "虫群能量",
    "Teleport": "传送",
    "Teleport Party To You": "将队伍传送到你身边",
    "TemporaryHitPoints": "临时生命值",
    "The following skill check adjustments apply only out of combat": "以下技能检定调整仅适用于战斗外",
    "This <b>incredibly dangerous</b> setting overrides the default behavior of failing to load saves depending on missing blueprint mods. This desperate action can potentially enable you to recover your saved game, though you'll have to respec at minimum.": "这个<b>极其危险</b>的设置会覆盖由于缺少蓝图mod而导致加载存档失败的默认行为。 这种绝望的行为可能会使你能够恢复已保存的游戏，尽管你至少需要洗点。",
    "This allows characters you control to move through the selected category of units during combat": "这允许你控制的角色在战斗中的移动可以穿过所选类别的单位",
    "This allows you to adjust pitch (Camera Tilt) by holding down Mouse3 (which previously just rotated)": "这允许你通过按住鼠标中键（之前只是旋转）来调整俯仰（相机倾斜）",
    "This allows you to play with the originally released Unfair difficulty. ": "这允许你使用最初发布的极难难度进行游戏。 ",
    "This allows you to select a given feature more than once at level up": "这允许你在升级时选择给定特性多次",
    "This allows you to select combinations of archetypes when selecting a class for the first time that contain distinct spellbooks": "这允许你在第一次选择职业时选择包含不同法术书的变体组合",
    "This also includes companions who left the party such as Wenduag if you picked Lann": "这也包括那些离开队伍的同伴，比如如果你选择了兰恩，就会有雯朵格",
    "This applies the Trickster Lore Nature Enchantment Bonus at stage 1/2/3 respectively": "三个选项分别应用诡计大师自然1/2/3阶段的强化加值",
    "This directly changes your character level but will not change exp or adjust any features associated with your character. To do a normal level up use +1 Lvl above.  This gets recalculated when you reload the game.  ": "这将直接改变你的角色等级，但不会改变经验或调整任何与你的角色相关的特性。如果是想进行一次正常的升级，请使用上方的lv右侧的+1。当你重新加载游戏时，这将被重新计算。",
    "This directly changes your mythic level but will not adjust any features associated with your character. To do a normal mythic level up use +1 my above": "这将直接改变你的神话阶层，但不会调整任何与你的角色相关的特性。如果是想进行一次正常的神话阶层提升，请使用上方的my右侧的+1",
    "this flag lets you not count this class in computing character level": "此标志允许在计算角色等级时不计入此职业",
    "This hides map pins of loot containers containing at most the selected rarity. <color=orange>Note: Changing settings requires reopening the map.</color>": "这隐藏了战利品界面的地图标记，最多只包含选定稀有度的物品。<color=orange>注意：更改设置需要重新打开地图。</color>",
    "This increases your Swarm Power by the provided value.": "这将增加你的虫群力量。",
    "This is intended for you to be able to enjoy the game while using mods that enhance your quality of life.  Please be mindful of the player community and avoid using this mod to trivialize earning prestige achievements like Sadistic Gamer. The author is in discussion with Owlcat about reducing the scope of achievement blocking to just these. Let's show them that we as players can mod and cheat responsibly.": "这是为了让你能够享受游戏，同时使用mod，提高你的生活质量。请注意玩家社区，避免使用此mod来简化获得像受虐历程这样的威望成就。作者正在与Owlcat讨论将成就禁止范围减少到仅这些情况。让我们向他们展示，作为玩家，我们可以负责任地使用mod和作弊",
    "This is not reversible.": "这是不可逆的。",
    "This makes loot function like Diablo or Borderlands. <color=orange>Note: turning this off requires you to save and reload for it to take effect.</color>": "这使得战利品功能类似暗黑破坏神或无主之地。<color=orange>注意：关闭此项需要保存并重新加载才能生效。</color>",
    "This resets all the skill check rolls for all interactable objects in the area": "这会重置区域内所有可交互物体的所有技能检定结果",
    "This sets your experience to match the current value of character level": "这将使你的经验值与角色当前等级的经验值相匹配",
    "This sets your mythic experience to match the current value of mythic level. Note that mythic experience is 1 point per level": "这将使你的神话经验值与当前神话阶层的经验值相匹配。注意神话经验值是每级1点",
    "This turns on the developer console which lets you access cheat commands, shows a FPS window (hide with F11), etc.\n<b><color=yellow>Warning: </color></b><color=orange>You may need to restart the game for this to fully take effect</color>": "",
    "This will change the color of NPC names on the highlight makers and change the color map markers to indicate that they have interesting or conditional interactions": "",
    "This will change the color of NPC names on the highlike makers and change the color map markers to indicate that they have interesting or conditional interactions": "这将改变高亮的NPC名称颜色，并更改地图标记颜色，以表示他们拥有有趣或有条件的交互",
    "this will remove your old Allow Level Past 20 flags from ToyBox settings but does not affect any other saves that have already migrated them": "",
    "this will remove your old gestalt flags from ToyBox settings but does not affect any other saves that have already migrated them": "",
    "this will remove your old multiclass settings from ToyBox settings but does not affect any other saves that have already migrated them": "这将从ToyBox设置中移除旧的多重职业设置，但不影响已经转移它们的任何其他存档",
    "This will set options below to enable you to choose mythics more freely for both you, companions and even pets<b><color=orange>\nNote:</color></b> this will also ignore other class restrictions for non mythic": "点击将设置下方选项，使您能够更自由地为您，同伴甚至宠物选择神话（a.k.a左右横跳+鸡犬升天）<b><color=orange>\n注意：</color></b>这也将忽略其他非神话的职业限制",
    "Tick this to let your character exceed the level 20 level cap like the Legend mythic path": "勾选此项可以让你的角色如同传奇神话道途般超过20级等级上限",
    "Tiny": "超小型",
    "To permanently remove these modded blueprint dependencies, load the damaged saved game, change areas, and then save the game. You can then respec any characters that were impacted.": "要永久移除这些被修改的蓝图依赖，请加载损坏的已保存游戏，更改区域，然后保存游戏。然后你可以重置洗点任何受到影响的角色。",
    "to select this class you must unselect at least one of your other existing classes": "要选择此职业，你必须至少取消选择一个其他已存在的职业",
    "Town": "城镇",
    "ToyBox Archeologists can tag confusing puzzle pieces with green numbers in the game world and for inventory tool tips it will show text like this: <b><color=yellow>[PuzzlePiece Green3x1]</color></b><b><color=orange>\nNOTE: </color></b><color=orange>Needs game restart to take efect</color>": "ToyBox考古学家可以在游戏世界中用绿色数字标记令人困惑的拼图碎片，对于背包工具提示，它将显示这样的文本：<b><color=yellow>[拼图碎片 绿3x1]</color></b><b><color=orange>\n注意：</color></b><color=orange>需要重新启动游戏才能生效</color>",
    "ToyBox has limited functionality from the main menu": "ToyBox在游戏主菜单下功能有限",
    "Trace": "追踪",
    "Travel Speed": "旅行速度",
    "traveling on a path": "",
    "Troubled": "困扰",
    "TrueNeutral": "",
    "Turn Based Combat Delay": "回合制战斗延后",
    "Tweaks": "调整",
    "Type": "类型",
    "TypeDown": "类型降序",
    "TypeUp": "类型升序",
    "Unfair": "",
    "Unholy": "污邪",
    "Unit": "",
    "Unit Count": "",
    "Units": "单位",
    "Units CR": "单位等级",
    "Unknown ID!": "未知ID！",
    "Unlearned": "未学习",
    "Unlearned Recipes": "未学习食谱",
    "Unlearned Scrolls": "未学习卷轴",
    "Unlimited Actions During Turn": "回合内无限行动",
    "Unlimited Stacking of Modifiers (Stat/AC/Hit/Damage/Etc)": "调整值无限叠加（属性/AC/攻击/伤害/等）",
    "Unlock": "解锁",
    "Unlock Aeon": "解锁御衡者道途",
    "Unlock Azata": "解锁灵使道途",
    "Unlock Devil": "解锁魔鬼道途",
    "Unlock Gold Dragon": "解锁金龙道途",
    "Unlock Legend": "解锁传奇道途",
    "Unlock Lich": "解锁巫妖道途",
    "Unlock mythic paths besides Legend and Devil which block progression": "解锁除传奇和魔鬼之外进程中断的其他神话道途",
    "Unlock Swarm": "解锁虫群道途",
    "Unlock Trickster": "解锁诡计大师道途",
    "Unread Documents": "未阅读文本",
    "Unrest": "动荡",
    "Unstart": "取消开始",
    "Usable": "可用物品",
    "Usable Without Magic Device Check": "使用无需魔法装置检定",
    "Use Default": "使用默认设置",
    "Utility": "实用物品",
    "Various spellbook enhancements revived from Xenofell's excellent mod": "脱胎于Xenofell的优秀mod中的多种法术书增强",
    "Vendor Buy Price": "商人购买价格",
    "Vendor Sell Price": "商人出售价格",
    "Vescavors Begone!": "饕餮虫滚啊！",
    "Victories This Week": "",
    "Village": "村庄",
    "Visual Character Size Multiplier": "角色视觉尺寸倍数",
    "Wand": "魔杖",
    "Warning": "警告",
    "Warning! Using these might break your game somehow. Recommend for experimental tinkering like trying out different builds, and not for actually playing the game.": "警告！使用这些选项可能会破坏你的游戏。推荐用于实验性的补充，比如尝试不同的角色构筑，而不是认真进行游戏流程。",
    "Warning:": "警告：",
    "Warning: This is irreversible. Please save before continuing!": "",
    "Weapon": "武器",
    "Weapons": "武器",
    "Weight": "",
    "Weight (Mercenary) or Growth (Recruit)": "",
    "WeightDown": "重量降序",
    "WeightUp": "重量升序",
    "When enabled and you hold down the camera follow key (usually f) the camera will keep following the unit until you release it": "启用后，按住相机跟随键（通常是F），相机会一直跟随单位，直到你松开它",
    "when leveling up ": "升级",
    "When ticked this shows ToyBox commands in the combat log which is helpful for you to know when you used the shortcut": "勾选后，战斗日志中会显示ToyBox指令，这有助于您了解何时使用了快捷键",
    "When ticked, this keeps your search active when you click to dismiss the Search Bar. This allows you to apply the search to different item categories.\n<color=orange>Untick this if you wish for the standard game behavior where it clears your search</color>": "勾选后，当您单击以关闭搜索栏时，这将使您的搜索保持活动状态。这允许您将搜索内容应用于不同的项目类别。\n<color=orange>如果您希望使用标准游戏行为清除搜索内容，则不勾选此选项。</color>",
    "When you get standalone mythic spellbooks you can merge them here by select.": "当你获得独立的神话法术书时，你可以在这里选择来合并它们",
    "Whole Party": "全队",
    "Whole Team Moves Same Speed": "全队移动同速",
    "will be used for editing ": "将用于编辑",
    "Wisdom": "感知",
    "Witch/Shaman: Cackling/Shanting Extends Hexes By 10 Min (Out Of Combat)": "巫师/萨满：尖笑/诵咒延长巫术效果10分钟（战斗外）",
    "Worried": "焦虑的",
    "Wrist": "腕部",
    "YES": "是",
    "You": "你",
    "You can enable hot keys to teleport members of your party to your mouse cursor on Area or the Global Map": "你可以启用热键将队友传送到区域或大地图的鼠标光标位置",
    "You must unlock the crusade before you can access these toys.": "",
    "You should be on the global map and have the Crusade active": ""
  }
}
